唔岩聽既說話 你想唔想聽？

知道好多人都接受唔到唔岩聽既說話 好現實既說話

學習下接受人地既批評同了解下點解人哋咁講啦

入黎留低啲唔岩聽既說話比你想講佢知既人

侵真係巳經輸左啦 中國將領導全世界 進入一個極黑暗既時代

利申愛侵力

唔想

接受事實啦

侵抵輸啦，佢都唔識玩，全力支持pompeo 2024選總統